# Завдання
Показувати контент постів при зміні їх ID та їх коментарі

## Технічні вимоги
* при кліціі на кнопку Show comments показуються коментарі поста в блоці comments
* при зміні поста блок коментарів очищується
